<1Q題>知唔知CLC借完人錢唔還會點？

首歌會由black dress變成bad debts
I’m in the bad debts

你覺得好好笑？

樓豬好幽默

樓豬好型棍子

勁好笑

鹿死誰手..hahahahahahaha

猁猁做咩笑自己老婆